(台測)死神又又又來了

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.此集除了上述提到大規模斷橋意外，有眼睛雷射手術意外，更有體操選手因摔出去而多處骨折的恐怖畫面，讓觀眾感受無法直視的恐懼；還有針灸治療意外，一名整個正面及臉部被插滿針的病患，以正面跌落在地，針全部扎進身體等等的意外，都讓大家坐立難安，無法承受下一刻即將發生狀況…

2.故事講述一批來自MT. Abraham高中40名師生乘180航班到巴黎參加畢業旅行。在飛機起飛前，其中一位男學生Alex預見飛機會發生意外，機上無一生還，其後他跟另外5名學生和1名女教師被趕下機，結果飛機起飛不久真的出了意外，全部乘客罹難，而這當初被趕下機的7人會在意外以後接二連三地順著次序死去.....

3.女主角Kimberly Corman在高速公路開車時，突然出現預感。她預見到23號公路第180哩，即將發生的連環大車禍，她和周圍的很多人死於車禍中。之後Kimberly決定立刻改變方向，堵住高速公路的路口隨即，連環車禍真的發生了，只不過因為她的堵住了路口，使她和一些本身要在車禍喪生的人幸免於難。可是與Kimberly同行的三位同學：Shaina McKlank、Dano Estevez和Frankie Whitman仍然被一輛拖車撞死

4.於「180航班墜機事故」發生後的5年[3]，主角Wendy Christensen與她的同學們坐雲霄飛車「惡魔航班」時，她突然出現預感，於預感中坐「惡魔航班」的人將全部死去。後來Wendy於預感中回神過來後，她喊叫要求離開「惡魔航班」，因而引起其中一名同學Lewis Romero的不滿，大罵Wendy的所作所為非常幼稚，而Wendy的朋友Kevin Fischer為了替Wendy出頭，與Lewis發生爭執，引起混亂，使部分乘客被迫離開了「惡魔航班」。但是仍有很多人不相信她的話...

5.180號班機墜機事件的10年後。一個預知到賽車意外即將發生的青少年Nick（包柏·坎比飾）。他警告他的朋友關於預測的災難預告，他的朋友全都因而逃過這場意外災難大難不死後卻發現死神回來，一一解決本來應該死卻沒死的人..

9 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野